有冇人睇咗pet sematary (詭墓）？

有啲膠

諗起butter

Lm

你睇咗未？ 俾乜評價？

詭墓

我都有諗過同仔仔睇 但套戲太低分

爛尾

尋晚睇咗
成個feel好膠
座山似80年代武俠片
仲要連埋啲死人氣

尋晚search唔到

唔恐怖
但劇情又寫到好膠
唔掂

80年代個結局好啲

煙

點解佢地又評新版好D？

唔知
我上網睇人講80年代係

老豆殺咗貓同女，但老婆都死埋
但佢忍唔住去復活老婆
之後老婆殺咗佢
感覺有重啲個種抗拒唔到復活嘅魔力

好冇劇情, 冇故事性

80年代係殺仔 同新版唔同

好大期望入場，但睇既係普通jump scary戲

可以慳返

我會睇

膠片